人原來真係有資質嘅分別

我是垃圾 讀唔成書嘅垃圾

trust me , im a trash

點解冇垃圾 emoji
無得拎嚟形容我

我甚麼都沒有

💩

讀書唔成+1

資質有別
但肯努力 總會有提升

In 樓主 we trust

呢個係屎 你識唔識字？

agguu

悟性係得咁多，理解唔嚟嘅
永遠都唔會理解得到

頂住檔先啦
命比蟻便宜

唔夠精確 垃圾先代表到我

多你小小 我係垃撚圾

即刻升咗grade

叫我？

勁

點解讀唔成書就係垃圾？

因為我無腦

讀到書既就一定唔係垃圾？

無錯

絲打，你係做咩事？唔想讀定咩呀？

唔好咗啦 你唔係垃圾
除咗讀書之外 呢個世界仲有好多嘢
一定有嘢係你比其他人好